請記住我們跟中國往來目的是要賺錢、而不是要赤化

頭先係哈巴見到 幾有道理

咪係
你估依家撐國安法果班好愛國真心覺得好野黎咩